(祝福區）林鄭打完中國疫苗一定無事

集全連登之力

林鄭加油